一圖回答林鄭撤回逃犯條例

屌國難面前唔爭氣笑咗

撤回修例當然唔係為左應付你班柒頭，係為左應付國際壓力咋
擺明怕9月8個人權法

屌你老母林鄭 黑警打完人唔駛還？

當然知啦 抽下水姐

收皮林鄭

唔收貨呀屌你老母777
五大訴求 缺一不可

正

邊個話收貨就放圖[慎入]

求吓大家，暫停鑽牛角尖睇多啲評論

林鄭宣布撤回送中條例的六大陰謀

快啲同我入黎睇曬佢

一定唔收貨

佢ok佢主人都唔ok佢

廢物林鄭

831太子站打死人事件後撤回
你地就噉俾個八婆講廢話shift咗focus對唔對得住良心？

笑撚死

笑左 笑埋右

如果個政權用咁少時間就撤

我地繼續抗爭就會有希望！

笑死

垃圾

好波

想放fb ok?

無錯 代表 中共粒星消失咗 我就接受

想Twitter share ok?

Share啦

It’s too late!!!!!
五大訴求 缺一不可！

廢物

咁容易撤

黑警遲早清算

幾多人被濫捕
幾多人被侮辱
幾多人被虐打
幾多人被非禮
幾多人被告暴動
幾多人身體嚴重受傷
幾多人被黑社會襲擊
幾多人因為白色恐怖冇左份工
幾多人絕望到了結左自己性命

五大訴求 決一不可！

真係笑咗

推！

五大訴求 缺一不可

又想拖 不妥協 我們不對話 太遲啦 黑警找數

Fake 外國，我地一齊去Twitter 講比世界聽

一國兩制名存實亡

應該掉轉 得一粒星

真架

6月9日 我接受
9月4日 收皮啦

係咪調轉左 應該得1粒星

唔收貨呀仆佢個街！

屌你越南😂😂😂😂😂

-有一個人失蹤
-有機會有一個人死左 比警察打左半個鐘 嘔白泡 差佬見佢冇反應 之後冇打 二三十分鐘後由消防員 非救護人員 送走 完全冇反應
-差佬同佢地講強姦佢地係正常
-有被捕人士係警署被非禮 (摸胸)
-係警署去廁所時不能關門 而當時有其他性別既警員在場
-有日本人被捕 警方拒絕比佢聯繫大使館
-目擊者話傷者係送去瑪嘉烈唔係廣華
-速龍落電梯 踩住市民背部甚至頭部落
-去晒葵涌警署有70人（當中有啲係港島拘捕）
-凌晨時分有部分被拘捕人士送上全黑車往新屋嶺
-被捕人士名單有備注（例如：知名社工）

Source:【831 太子站目擊者立法會見記者】

🇻🇳🇻🇳🇻🇳

我覺得應該倒轉得一粒星

人權法 國慶殺到 先出呢手牌以為可以舒解問題！ 屌你老味啦林鄭！

獨立調查委員會呀！ 有權傳召證人呀！查黑警呀！唔係監警會呀唔好被誤導！

9/9 美國人權法一定要通過呀！

五大訴求 缺一不可 要對得住義士呀

失蹤條友去左邊？

屌你老母林鄭

推

班藍絲點撐好

唔知隔離post見到
順便幫推

兩邊不是人

秒

要清埋其餘個4粒

分分鐘轉移大家視線

應該係得粒大星 唔係少咗

🇻🇳

7婆為自己鋪後路咋！唔好中伏

《777終極自救》加兩條友入監狗會「提供建議」，香港人咁都袋住先？

剩得一粒細星好啲
大星=雙真普選
佢俾雙真普選我哋，我哋咪俾返粒大星佢囉

想拎黎做cover photo

笑撚咗出聲

光復香港 時代革命
推翻偽政 清算黑警

清朝債券 中共償還
若不償還 港不屬中

你ok我都唔ok呀！
五大訴求 缺一不可！

好正, 一句講晒

up

比一粒星啦.....依張圖有4星.............

不反對通知書申請中

9月6日 反濫捕 抗威權集會

The message from Carrie lam is just a trick to fake all the foreigners! She didn’t withdraw the bill. She just ‘WANTS’ to withdraw the bill.It is just the motion to withdraw. But not OFFICIALLY withdraw!#StandwithHK #fightforfreedom
All four solutions are fake!!!!
The devil is in the details!!!
Neither of those are really helpful to the situation of Hong Kong

係咪搞錯左啲野 應該係得翻一粒星 唔係有4粒

英文文宣

777會跪係因為美國就出人權案

大家要幫手係唔同地方宣傳 動議咋屌

之前佢搞天星都試過過橋抽板

新五大訴求：
第一，撤回暴動定性，撤銷所有襲警控罪！
第二，成立永久獨立調查委員會，廢除監警會。改革警隊，公開609至今所有警局及港鐵內錄影於公眾查閱！加強其他執法部門權力，制衡警權過大並可拘捕及起訴違例警員！
第三，要賠償所有受過警方暴力對待的市民，要設立無上限賠償基金，只要能夠提出證明，要按受傷輕重賠償！
第四，全力緝拿黑社會襲擊事件相關罪犯，包括721,荃灣斬人案，北角福建幫！
第五，落實真。雙普選，禁止政治DQ!

岩啊，之前佢講明話研判左一兩個讓步平息唔到示威，依家又突然撤回

求各位巴絲入黎幫手推行動post
【重要】大家聽完林鄭講野，最緊要就係要...

加埋字 傳神d

型

十隻支拿豬都唔知有幾多隻堅知道果五粒星代表邊五個階級

真，可以去facebook睇

你ok 我咪ok

咁就攬炒啦

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

全世界9月8號出俾佢睇！

推哂9月8上熱門
要人 要人

余黎青萍6月已話不需獨立委員會，仲有林定國

你估白宮無人mon?(The White House must monitor LIHKG)

hahahaha

612：

727：

728：

810:

811:

813：

824：

825：

831：

902：

903：

明明係得返一粒星

點止黑警何妖call黑社會打人唔駛還? 警黑合作唔駛還? 狗鐵配合黑警唔駛還? 義士被抽後算帳唔駛還? 全港起智能燈柱監控香港人唔駛還?

撤回，撤乜嘢

1. 逃犯修例七月便自動失效， 但8月9號在政府網站仍有。 呢個叫失效！
2. 監警跟本就不可信，也沒用。 沒有獨立調查絕不收貨！
不如說林鄭已經自動失效，每次出來都講大話，或者信中共都好過信咗。

錯圖，應該得返最低下嗰粒

借個位手動po野, 可以的話幫手推推, 大家睇睇

如果要玩大, 香港真係應該還俾台灣

如果真係玩, 台灣夠薑可以借機要國際承認
一個中國唔係共產黨係中華民國先合理
而香港咁計應該真係回歸比台灣先合理

今日條link

上條link係度

駁唔到，唔小心笑左

中國旗關我鬼事咩

9月8見

各位留意返，係「動議」撤回，未正式撤回架

追究黑警濫暴，追究元朗恐襲，追究何妖，落實真普選！

屌 根本未真正撤回

!!! 行動post!!! 9月6號！

Push! 和理非都可以做到！

「若我們接受了政府的條件，我們已死去的朋友，是不會原諒我們的！勿忘初衷 五大訴求 缺一不可！」

第六訴求:取消單程証！

而係係得一粒星，佢回晒5大先俾返五星佢

FIVE DEMANDS, NOT ONE LESS

5DemandsNot1less

大家係 reddit&Twitter 集中用呢個#hashtag